2歲英短貓女搵新主人

工作關係無暇照顧，健康，已絕育，免費，只求真心收養。

想養
利申 住山養第三隻貓都夠地方

咁可愛你都棄養

好想養，不過未養過

留名

養得寵物就預左要養佢地一世對佢地負責

我想問你番工番到點無瑕照顧？

份工緊要

噤靚都棄
巴打小心物色人選，一陣轉頭賣左佢就唔好啦

屌你 你當初又養？
知唔知轉換環境對寵物傷害幾大？
你生左個仔 之後工作忙， 會唔會送佢去保良局？

番工，不了

輪班工作，冇時間陪佢玩，只能照顧到佢食訓痾，希望有人可以同佢玩。

有興趣呀

第一隻....好靚

你條柒頭一更返18 個鍾？

唔係同一隻嚟架咩

留TG

其實貓貓一日瞓十幾個鐘
又醒瞓
基本唔洗花太多時間搵佢地玩
係要令到佢地主動聊你

唔同
你望清楚
第一隻靚D

自膠
俾佢個肥下巴呃左

點contact?

搞錯呀!

佢性格如何?

有心養 最近都搵緊貓領養，有養經驗，需家訪？

有興趣 tg我

扮西啦臭閪
講到為左佢好先搵新主人
其實自己唔想理

垃撚圾

真你多一腦得貓既垃圾 人地養唔到關你撚事？

有Ｄ蠢，不過算乖，好靜，肚餓先會叫。

呢d 咁既仆街根本就自我中心 , 晒鳩氣

唔使家訪啦，我又唔係貓義工。

留個TG先,

Tg:Man907

我屋企養緊隻同年英短女女
tg:asttam

Tg傾 rainabcd

唉

唉 貓義工家訪有佢道理 係咪過份左只係睇個義工既做法同態度
你真係愛佢或愛過佢 都應該會認真幫佢物色下一任主人
除非你無同理心 唔係都成世後悔

寵物塔利班出現

附圖一張

唔想屌你 只想隻貓過得好

你好, 請聯絡

想領養 請問點聯絡

其實我本人除左貓之外，身邊都仲有好多野
宜家係頂樓條柒頭 (定唔知你就係個柒頭啦）
唔撚負責任 , 當初照顧唔到一世就唔撚該你唔好害左隻寵物 , 有時d 野自己代入返， 你老母做野幾撚忙都唔會送撚左你條柒頭出去啦 .

請加

養緊3隻貓

我覺得件事錯 點解我唔屌得
樓主條柒頭係呢到棄貓 你都可以讚成
持另一想法既點解唔屌得？

講黎晒氣

好撚笑 用貓同人比
你老豆屌左隻貓生撚左你出黎定係你老母俾隻貓屌到傻撚左呀

我明天開個TG account再留返個聯絡。

寵物唔係生命？ 唔知你老豆老母點教你， 咁撚鍾意拎屌動物黎講 定係連登仔正係識得講d 老豆老母比狗屌呢一句 ?
同埋寵物你養佢， 佢既一生心裡面只會有你一個 ,
d 仆街就咁一句忙就放棄 , 唔係唁負責任係乜野？

樓主 我都搵左ac 頭先同你講想領養
睇下有無機會見到你

棄養
我果隻同你一樣色，兩個月大

你最撚好唔好食肉呀道德撚 水都咪撚飲呀 有一萬八千蟲會殺生呀屌你
人地送俾人又唔得 dump落街又唔得 可以點？答下我道德撚

驚有人領養完轉手就賣

隻貓貓會傷心會掛住你㗎喎

有興趣 養緊2隻 有經驗

圾道德撚 你咁撚無道德
你唔好撚走去屌自已老母 完

我會集中反樓主

識唔識分咩叫寵物呀傻閪，冇腦就吠小陣冇人當你啞

巴打係咪可以領養

會

其實你知唔知佢地每日都等緊你返屋企

好可憐
隻貓一定好傷心😢

你唔去家訪人唔緊要 但一定要叫新主人裝窗網 叫佢拍片全屋比你睇 確保環境安全 最好比養緊貓或者有經驗嘅人 如果唔係你一定會後悔

最後 棄養仆街死

屋企有兩隻英短，可以收留第三隻

貓又唔係狗 獨立性極強
唔洗成日陪佢玩 唔洗放出街
點樣可以無暇照顧？
唔想要就唔想要啦！

PMED
好肚餓想食貓肉煲

最好有人同你買左,然後煮撚左佢黎食再sd返相比你就係對樓主你呢啲撚樣最大既教訓

係咁撚樣架啦,棄養仲多多藉口,仆街到死

想養 有三隻貓養緊
pm or tg?

屌你老母唔撚用腦

樓主覆覆我
今晚想煮個龍虎鳳補下身

岩啊，決定左就要負責任啊

寵物又唔係人 寵物最多咪係一件要珍惜的玩具
點同人比

人渣

小心拎咗轉頭就賣咗佢圖利
話晒都名種貓

你真係

比任何人更加想養！！！請pm😭😭

有興街

順豐寄比我

樓主擺明假膠

好心你返工冇乜時間明知自己分身不暇就唔好學人養寵物

lm

批鬥大會正式開始

藉口啦
就係貪得意想養
養左之後發現麻煩就想送走佢
宜家D人愈黎愈無責任心
連家訪都懶
希望隻貓好彩下一任主人係好人啦

祝樓豬死全家

樓主巴打，我好少上連登，朋友知我好想養，見到你個Post即刻share左比我，希望你可以聯絡我

應該做特工

樓主同班貓撚講咩都晒氣
扔去垃圾房算啦轉咩手🤣

好靚

屌晒樓主全家

好撚古怪，有兩隻佢地自己會一齊玩，洗撚你陪佢玩？
咁可愛都棄養，仆街就仆街啦

知唔知咩係批鬥 on9仔

屌你老母

貓唔係獨立過狗好多㗎咩
除咗狗之外
好似無乜寵物要主人成日陪
樓主set啲玩具畀佢自己玩都夠啦
再唔係養多隻湊夠一對等佢哋有個伴
未至於要行到棄養呢一步呀嘛？
忙只係棄養嘅藉口嚟啫

狗嚟

棄養係仆街
但樓主起碼都幫佢搵梗主人啦
仲屌乜啫
點都好過啲就咁棄係街嘅人

不過隻貓貓真係好靚啊
咁靚嘅貓應該一堆人衝出黎爭
希望樓主可以幫佢搵到個好主人

想養都唔好搵樓主依啲仆街啦

真 隻貓比條仆街當波咁踢

樓主 如果你真係冇時間養 我可以收留佢

利申 屋企人同我想養貓好耐

私樓仔 詳情再傾

未養過貓 一直同老婆都想領養隻英短/異短
但可惜異短同英短 好快就比人hold住哂
老婆冇番工 日日都可以陪貓玩
很想領養

請加我tg：

我想養啊 我本身養緊3隻

養唔掂俾人地養無問題
希望你唔好再養寵物啦

屌你啦 貓根本就唔多需要你同佢玩
布偶除外
已經唔係狗唔洗帶佢散步/玩
你理好佢食同痾已經夠
根本就係棄養

唔知真定假

但小心選擇領養人

有興趣
黎緊仲會幫人照顧隻貓半年
睇下有冇緣

唔棄養班貓義工邊有工開

想食

我依家就係做緊隻英短貓既3D animation
日夜都對住貓

請聯絡

如果擔心的話，可以定期sd下相比樓主

貓撚係咪弱智，養唔到都要鬧 又唔係賣又唔係就咁丟出街

“一生心裡面只有你一個”你講完會唔會打冷震
有野食轉個頭就唔記得你啦 講到啲畜牲咁專一

tg: lamcheng777
利申︰有食貓經驗

搵人收養都好過啲仆街掉係街到啦

樓主樓主樓主樓主
我第4次留言啦，知道你無TG，我頭先突登去買左張太空卡
whatsapp 我 97625732 please

咪同你一閪樣囉，不過你有野食都唔會擺尾，你有屎食先會擺尾呀，食屎畜牲

Hi 我本身養緊一隻英短 佢依家9個月
我遲下都諗住養多隻陪下佢
樓主可以考慮一下我
我tg

你痴撚左線啊

英短呀嘛
你試下放隻成年唐狗出嚟呀
開post成年都未必有人要呀

屋企養左隻一歲幾英短！
一直都想加貓但唔想買 奈何搵唔到途徑領養
Spca又唔夠人爭
屋企基本上24個鐘有20個鐘都有人係屋企！
唔洗擔心冇人陪佢玩

好可愛

你話點就點啦 傻閪

好！見你咁有誠意
俾你條女我瞓一晚就送畀你

大家咁話啦屌你老母閪

兩歲貓啲肉應該幾易咬
炆一陣就入晒味又冧
對眼可以補眼
熟左就咁食好似食啫哩咁
貓後腳最啱切肉出嚟做串燒
送酒一流

唔好同我爭

紅燒貓頭

one pussy for all moron

小心仆街攞左黎賣

佢大鑊了 得罪寵物台台主

Cute

我ok，屋企有隻美短

身邊有寵物嘅人都有正職要返工 包括自己
唔明樓主忙到咩地步養唔到
養貓已經唔洗落街散步慳唔少時間
咁撚有大志做撚死一世奴工啦棄養正仆街

屋企養左隻貓 想養多隻

棄養陷家剷
祝你日日慘撚過食屎
絕症但死唔撚去

畀你養喇
咪煩

pmed

樓主為貓貓絕育啦 為佢做最後一件好事先送養

睇多次樓主打左d咩啦

可以比我照顧佢嗎

連登仔真係好撚奇怪 係要講一啲咁反智反人性既說話 顯得自己思路正確。。。
你話動物唔應該同人俾 咁同乜俾好 玩具啊？
姐係唔係話一定同人俾 但搵件有生命既同件死物俾係正路過同人呢啲有生命既俾？
用下腦諗下先講啦屌
同埋棄養係有乜7好處啊 屌一個人棄養都屌人係動物撚屌錯樓主。。。

有人收左未?

屋企人想養多隻貓貓陪屋企隻半歲貓
屋企環境充裕 有大量玩具野食俾貓貓

有意tg

有意,屋企無貓,會專心錫佢

TG:

真係唔要佢？咁可愛
留tg啦

Sad but true

你點保障到新主人會好好對隻貓

好靚
不過養緊4隻貓
唔可以再加了

你條不負責任既仆街

連登d動物撚真係塔利班咁撚樣，好撚恐怖，一講d寵物就要生要死咁撚樣，痴撚線

巴打 我見你post 左上天下貓 其實你睇多d資料就知bb 同貓係可以共存的

樓主真心諗清楚。送咗人過幾日比人拎返出黎賣

有冇人有唐貓仔要領養
而唔洗家訪 有意領養

我自己都係返shift嘅工
起身俾罐 出門口放少少糧 返到屋企俾罐清貓砂
撚下佢再做自己嘢
唔覺有幾難養 棄養正仆街

你係bb就快出世定係工作忙？

你呢d死仆街
棄養仲多多藉口
仲要威脅谷友要丟去愛協
祝你同你bb長命百歲 百病纏身

屋企做賣貓,賣出同你55分帳
有意PM

Facebook 個邊其實係樓主 本人 定比人偷左圖去搞事？

樓主 你仆街死咗佢啦
做咩唔直接講因為bb就出世 怕上嚟比人屌呀?
定你想講貼上fb嗰個唔係你呀

好肯定係樓主
見我一post上黎
佢喺fb就即刻del左個post

其實bb越早接觸唔同既環境，包括有動物/寵物既生活環境。更有效增加抵抗力。

樓主生個b唔撚要隻貓咁撚仆街，有冇諗過養隻貓唔要個b?

如果當初知道未來二十年內會生小朋友，又因為無知同迷信而唔想小朋友接觸寵物，而堅持要養。咁唯有希望你仆街冚家剷

見到fb 勁比人屌
喂 樓主你唔會真係咁冇人性 掉去愛協呀嘛

樓主聽日死全家！
老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪生蛆蟲！
生生世世做賤種支那人

Hello 有意
可以點聯絡你

想問可以點聯絡
🙏
有意養

想養😭
電話係 5169 7021
希望樓主可以見到我個post

食屎啦仆街

係到問比人拎完轉手去賣都冇人知la

好鍾意貓，有興趣，點聯絡你

真係冇撚用 一開始養就為貪得意 宜家一句唔該就唔撚要隻貓 係咁撚忙一開始就咪撚養啦DLLM

樓主死全家
希望個b大左知道有件咁既事
掟你去老人院孤獨終老啦仆街
想養就養唔養就唔養
幾十歲人都要生埋b啦仲咁食古不化
你生活係咩年代啊
希望貓貓比好心人領養好好愛護
睇你條粉皮 平時都唔見得會幾愛貓㗎啦
送養正路啊
老左係老人院過世啦仆街
今朝你棄養貓
他朝比自己仔女棄養啊
之後養貓個陣冇唸住要養十幾年㗎咩垃圾
幾十歲人仲咁短見咁傳統
想棄養就棄養啦
各種借口
港女都好過你
至少都有愛心對下小動物
根本社會毒瘤
明明係自己問題就講乜工作
1999

祝樓主老左比個b掟去老人院孤獨終老啊仆街

樓主呢？ 搵到未？

屌樓主全家！
仆你個臭街，他朝君體也相同！
你今日棄貓，將來你d仔女都一樣會咁對你！
冚家剷！

究竟係因為輪班定個大畜牲生完唔要？

樓主我屌你老母仆街陷家剷

你bb係生命隻貓就唔係生命？話唔要就唔要
有無諗過貓貓對你既感情

有興趣 求contact

樓主幾時死？

有意 tg: urnotsorry

屌還屌,但要屌到人死全家,真心笑撚左
樓主起碼都算肯為隻貓搵過另一頭家,咁都要屌到人死全家

一個POST就睇到有幾撚多仆街
樓主仆街含家產死啦 屌你老母

屌還屌 我好擔心隻貓 樓主我知你無乜人性 但盡下人事 幫貓仔搵個好住家... 搵個安全既地方 有窗網 比你既曾經屋企人有個好生活

油頭撚咁撚多事

又係有咗棄貓啲折墮野

大把寵物要人陪…雀仔鼠兔水瀨
不過貓真係唔太需要